［全民Airdrop］［行動Post］524，老銅見［多圖］

文宣手足整咁多圖
大家幫幫手airdrop下
黨鐵行個圈都放到20幾個人收
加埋10點鳩叫

拿，唔講咁多
俾埋文宣大家

524，出港島
香港獨立，唯一出路
香港人，歸隊

阿SIR 又搵OT錢 ？

推呀

524 港島見

推行動post

戇鳩

524港島見

push

推

Airdrop戰線 好重要

「初選」先

[35+] 遊行「三不參與」承諾

524一點銅鑼灣

香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰

Push